美斯今再戰國際賽 科學家：數據癡線

【體育】阿根廷球王美斯今季帶領巴塞隆拿衝擊「3冠王」美夢，而周五更在國際舞台復出，究竟他在科學家眼中是何模何樣？

31歲的美斯（Lionel Messi）至今為巴塞上陣37場，射入39球，在聯賽榜直接為球隊帶來20分，體育科學家邦迪殊對球王讚不絕口。「沒有之一，美斯是活著的傳奇，不用討論，他是地上最強。美斯平均48分鐘交出1個入球和助攻，上季是58分鐘，即是今季更上一層樓。」邦迪殊認為美斯在球壇無人匹敵。

該阿根廷球王自去年世界盃16強不敵法國後，便沒有再代表國家隊出賽，而在臨近今夏美洲國家盃前夕，國家隊終迎來這位巨星回歸，阿根廷主帥史卡朗尼已證實美斯在周五對陣委內瑞拉的友賽正選披甲。

「一場足球比賽平均踢95分鐘，意味著美斯每場比賽均可交出助攻或入波，再強的球星都是平均每2場入1球，可見美斯的數據簡直是『癡線』。」邦迪殊補充道：「莫迪歷被視為最強指揮官，但美斯上季比他多踢1000分鐘，但助攻能力依然比他強，實在匪夷所思。」

足球上帝

無眼神乜都假啦

講數據應該講埋佢贏左幾多個杯

平時數據高一到決賽就瀨屎都算係球王
我地唔可以忽略數據

三十幾個，好似球壇最多

有南美杯冠軍佢先可以有球王既稱號

補充資料幫助討論
Final Stat:

Messi has scored 28 goals and has given 14 assists in 33 finals played
Cristiano Ronaldo has scored 19 goals and has given 2 assists in 27 finals played

真 球王真係球王 不嬲都話奧運同世盃同level✌🏻✌🏻

真球王

留名睇弱智。

又唔會同level嘅，不過奧運咁易拎點解某啲球員拎唔到？

佢真係痴線架
由90年開始睇波
覺得無一個進攻球員勁過佢

垃圾小花 姣婆守唔到寡
打弱隊又作返出黎

世盃太難打 不了

最中意睇啲朗迷嬲豬又駁唔到

但都係世五

屌你啦 點會唔同level
你係朗迷定點

又話各項final唔會同level
又要將各項final啲數據加埋一齊計

精神分裂？

咁你想點計？

BTW
記唔記得09年歐聯決賽美斯踢走左邊個？
國王盃決賽嘅垃圾程度相等於某人9年淨係贏到2次嘅垃圾程度
美斯歐超盃決賽對手西維爾係垃圾
美斯西超盃決賽對手皇馬又係垃圾
最飛機嘅世冠盃決賽知唔知邊個先係入得最多？洗唔洗唔計？

打德國一戰真係差DD就可以登基,差小小就係差小小,歷史地位就係無馬勒咁威水

我雞姦迷囉

即刻有弱智負評

計歐聯次數同國際賽次數夠了

歐聯次數 丙朗多一次
國家隊打和 (好似係)
得罪講句 國王盃歐超盃嗰啲垃圾邊個多啲冇人想知

係 美斯世盃至少都帶到入決賽 有D人世盃唔知去左邊

原來你係c朗迷
咪以為反小花就係雞姦迷啦
傻仔 以為我會嬲定點

final is a trophy

其實我唔明點解要突登拎決實數據黎比
其實得幾十場
要更加準確唔係應該用哂成個生涯去比更加全面？

本來唔來講
但你既愛隊無trophy都好耐

咁阿朗做乜上場踢？仲要玩爛隻盃
另外踢得最多嘅聯賽係咪又唔計？

點會想你嬲，我們都是雞姦迷，手足！

想講好耐，如果因為飛機盃就踢唔肯踢，其實好無體育精神

呢個post唔會過三頁

比利->老馬->施丹->包皮

巴塞大哨

美斯 啪啪啪
上帝 啪啪啪

邦迪殊補充道：「莫迪歷被視為最強指揮官，但美斯上季比他多踢1000分鐘，但助攻能力依然比他強，實在匪夷所思。」

大家覺唔覺得呢段嘢有少少怪，中間嗰個他應該係指摩迪啦，咁如果美斯比佢踢多1000分鐘，咁助攻正常應該多啲，而且美斯平時助攻都係非常之強，咁我想問有啲咩會令人匪夷所思？呢段嘢睇咗幾日都唔明

Now啲文成日都好似怪怪地又有時錯漏百出

美斯？
對廢隊佢就勁 一到大賽就隱形嫁啦

史上西班牙國家打比入球最多球員，叫做一到大賽就隱形

講得好啱
好心前年歐霸社區盾空難狗就唔好踢啦
真係無人想睇😂😂

美斯今場點癡線法？

自己睇

冇計，人腳差太遠，委內瑞拉粒粒皆星

阿朗rating得6.9一樣唔洗輸

點解今場唔chok死角

葡萄牙人腳太勁又有歷史，反而阿根廷呢個國家唔係美斯根本冇人識委內瑞拉靠人腳可恥

美斯平均48分鐘交出1個入球和助攻，上季是58分鐘，即是今季更上一層樓

今場踢左47分鐘就換左出黎？

又負皮

出現了

冇巴d 人波都射唔到

後場拎波
中場過人
原來咁樣叫無做過野

改圖黎架低能仔

即刻負評咩意思
失三球都關美斯事！
原來美斯係後防！
好野！

第一場熱身
唔計

麥巴皮同普巴勁d wor ，佢地有世盃

咪臭係
成隊爛泥扶唔上柄
又想激到上帝第三次退出國家隊嚟懲罰佢地

美斯要入翻去國家隊就真係懲罰自己
BTW你而家仲係唔係16X高

係事實

屌你有冇睇成績㗎

阿根廷輸波 證明隊波唔係top class

隊波唔係top class 又可以證明返輸波係好正常

個後防咁都叫top class?

冇 原來得15幾 連160都冇
但我幾高同美斯有咩關係

六個負評就識負評唔敢留言，一唔係就以為自己好好笑扮假膠留D垃圾言，波又唔撚睇但一見到個比賽結果就去笑鳩人。

輸左波啦
證明咗唔係top class

如果有高甸華拉尼沙維小白so9
球王點會輸！

賽果有乜所謂
淨係個gif 都見到球王個眼神同鬥心嚇死人

魯爾係皇馬踢左16年
拎左6個西甲 3個歐聯
但淨係拎過1次歐超盃 0次國王盃
牙朗未去之前 皇馬其實wfc國王盃

美欺復出前,阿4勝1和1負
一復出隊友變哂豬?

得喇唔使講
想認真講但你堅持扮低能（可能真係弱智）咁就算
無謂浪費大家時間

唔識逗住個中場 啲波又唔夠舒服

8.4分都無表現

依家嘅阿根廷後防又唔滿意
我話換成godin varane 你又唔滿意
都唔知邊個弱智

而家興做埋假數據黎吹奏小花？

佢哋而家興做假數據

啲花迷真係好撚痴線

留意到有個鄉土啊叔好似好嬲
話人假膠抽水
返鄕土咪唔洗激氣
寸多2句都俾啲傻鳩版主扣分禁言

美斯始終都做唔到係大賽可以救世界既人

班小花迷真係以為人地唔會check

我都係上網cap，sor搞錯，無意fake人

[唔好意思我搞錯] 今朝po嗰張美斯數據圖係錯

上次又話咩入英超BIG6頭3係美斯
又比人踢爆係FAKE

講返真話比佢地聽都食咁多負評
連登花迷真係癲癲地

［集思廣益］關於小弟po錯張美斯圖，想整個道歉聲明

對面只係難民隊咋
對面巴西，或者次一等既哥，烏，智先賴啦

美斯傳波準確率高之外
佢個人都會容許後衛上前助攻或者射波
仲要差唔多係任何人都可以咁做 只要情況攻門有利既話
係一隊波入面係非常難得既事
c朗見人射門已經fing手甩腳屌那媽

點解明明係柒左啲花迷仲可以厚面皮都負評人

我就第一個負評你，吹啊

有冇容許意甲神鋒踢返一場半場？

比個龍門佢做好唔好

好心你啦，09年都好意思講，黑走我車仲係

度牙斬斬。你仲肉酸過佩雷斯主席

話彈出彈入次數真係強撚到癡線
前無古人呀！好勁呀美斯 嘩～～

美斯復出即輸 阿根廷1：3被摧「委」

【體育】阿根廷周五於西班牙馬...

Now 體育 -

美斯傷鼠蹊避戰摩洛哥

【體育】美斯不僅復出國際賽即...

Now 體育 -

花迷真係好撚柒 拎張假圖出黎